牛津大學研究顯示，臺灣在武肺期間的表現，反駁了政府要保公共健康，還是要保經濟的偽命題

CORONAVIRUS/Taiwan disproves 'health or economy' COVID-19 argument: study

Taipei, Sept. 12 (CNA) Taiwan is one of several countries that clearly disproves the argument that governments must choose between protecting people's health and protecting the economy in their responses to the COVID-19 pandemic, according to research from Oxford University.
9月12日，台灣台北（CNA），根據牛津大學的研究，應對COVID-19大流行，台灣採取的措施明確反駁：政府必須在保護人民健康或保護經濟之間做出取舍這一偽命題。

Taiwan No.1

係一個有民主制度嘅國家，當政者既政策一定有好有壞

明知道有武廢，人民應該都要自己做好保護配合

台灣今次簡直係role model

係

政府人民好合作

唔計台奸同五毛

保住唔爆發咪即係保住咗經濟囉

見呢幾日台灣人一見啲口罩係mic立即退貨支那人扮睇唔到

台灣'health or economy'係冇衝突

但係全世界九成國家認為"討好中國"=經濟
所以變成"討好中國" VS 健康
呢兩樣野就有衝突

中國 : 見到台灣防疫同經濟都handle到好嬲好嬲 , 一定要武統台灣

根本一開波強制檢驗班強國人就咩事都冇
成班鬼佬on99

咪就係一開始防疫做得小心最多都係痛幾個月

范瑋琪

rip 秘魯

最緊要係唔信中國同CHO

政府必須在保護人民健康或保護經濟之間做出取舍這一偽命題??

1) 講真牛津有無真正研究過因封城而死(生理,心理),
因經濟而死既數目??
2) 因病直接死,或因引發其他病死既人數??

用想像都可見1)既人數遠多於2)既人數.

世界係米要面對呢隻病毒,當佢係一隻高死亡感冒看待!!
呢個係現實同殘酷問題.

美國才是
民主社會
抗疫的模範

只不過台灣嘅經濟唔係靠人頭姐
你睇下泰國 全閉關又點
咪仆直